自從同咗個平胸女朋友一齊之後對男人開始有性趣是否正常

... 你另一半根本係男人嚟唔好扮

你還有我

我唔係...

一直都覺得你係死gay佬
我果然冇睇錯人你冇令我失望

佢有閪的，閪是臭的

但係我有女朋友

平胸臭閪你都食得落
咁偉大 唔好放佢岀嚟害人呀你

樓豬搵到自己嘅性取向未?

扯咗

唔好掩飾
你鐘意男人

原來你就係阿ken，請受少弟一拜！

阿ken出名男女通吸

是

@慘過返印度